到底香港應該點行落去？

一向都唔理政治

但覺得香港無論係政府高官 社會環境 愈來愈唔似樣

連我以前覺得香港最值接既司法獨立都收到衝擊

到底香港點解會走到咁既地步？

感概中。。。

值錢

劇本一早寫好咗

而家先講？焦土啦喎

行唔到，無錢走佬就等死

重又就係樓市

有錢既大陸人就黎買起個樓價

窮既就黎攞綜援 搶公營房屋

到底點玩？

概你老母

咪就係，五區公投佔領運動魚蛋革命都唔醒，而家先黎醒樓主真係繼續做豬好過

移民

林鄭帶領鄉紳官民開城獻降，併入廣東省

中美歐博奕之間遊走

狗官當道好難搞個個為左自己利益，百姓受苦，官商勾結
屌

97後由中共control,然後慢慢變做中國普通一個主要城市係必然結果
50年不變,港人治港...都係糖衣毒藥
正如hitler當年比奧地利公投合唔合併,你一樣可以揀nein,但係後果自負
所以李光耀都話: 你覺得handover後既香港長遠黎講會同廣州有分別咩?